_**Лабораторная 7 Строки; Кузьмина Алена; 8 вариант**_

_**Задание:**_

a. Дана строка символов. Вывести на экран буквы, содержащиеся в строке.

b. Дана строка, состоящая из групп нулей и единиц. Посчитать количество нулей и единиц.
